[Backup有片]潘杰霍紫泳威逼阿勇拍片自認成件事係網民兼蘋果老屈‼️片中錯漏百出一齊睇‼️(15)

片中錯漏齊齊數：
1)背景為黃大仙(霍紫泳居住地區)
2)阿勇手持既稿 係印有霍紫泳中學既Notes紙
3)阿勇聲稱金額係比網民同蘋果失實誇大 但係佢親自承認40萬比霍紫泳敗哂(見圖)
4)阿勇話潘杰同霍紫泳冇呃佢, 但對話圖同信用卡圖, 清楚顯示阿勇係建基於想同霍紫泳結婚, 兼提供信用卡時有清楚講明 用得就代表霍紫泳應承, 而霍紫泳事後亦有用過, 但霍紫泳同時又係潘杰女朋友, 咁到底係霍紫泳一腳踏兩船, 定係阿勇明知人有男朋友都搞人條女? 仲要潘杰幫阿勇溝自己條女, 係有NTR傾向? 想知點兜
5)阿勇話見到人話霍紫泳係臭雞公廁好心痛 仲話想比人逼頭盡頭想自殺, 到底係潘杰霍紫泳逼你, 定係網民逼你, 你話比你話你傻鳩比人呃左50萬仲懵性性無哂臉想自殺都講得通, 而家竟然係一個呃你既人比人話臭雞所以好心痛兼想自殺, 呢part擺撚明就係條臭雞霍紫泳寫出嚟

條片既錯漏多到不能盡錄
潘杰霍紫泳真係當全香港人都係阿勇咁on99

有人話 而家阿勇拍左片講唔追究 仲要咬番網民同蘋果一啖 唔洗再理佢
而家個情況就好似捉到個賣白粉嘅，唔係要白粉佬回水比道友，
而係令佢知道賣白粉係有問題
依家係佢比人捉正，仲要捉個道友出黎認係自己衰

潘杰你唔撚係諗住放完條片出嚟
一眾網民會話「連阿勇事主本人都出嚟澄清 睇嚟真係大家炒車怪錯左潘杰」吓嘛
屌你老母賤種仆街呃錢狗死全家啦

衣個正

等到我呢 多謝巴打

推衣個

必推

推

上個post 有巴打話蘋果係咪會有野爆？

178巴快撚啲入黎啦

推左十幾個post
重覆貼完又貼d 置頂野廢事再貼 影響排版討論
有新野新圖先再貼過

屌你老母火都黎，而家原告變被告，仲要阿勇問屋企人借錢登報道歉，究竟咩世界？

真係逼我推到2046，等到兩隻仆街騙子回水兼道歉

潘杰係我表哥 麻煩大家放過佢

推 真係好撚仆街

咁你幫佢還錢

咁推住14先

其實你地應該要放哂狗男女+屋企人相上哂黎先夠照架嘛

目的都是推爆潘狗無所謂

個呀勇真喺.....

推 睇唔過眼

真係臭雞

同老婆講完呢單野
而家我老婆都支付我捐多D 錢出嚟
有巴打如果被杰狗告，
我捐3千出嚟請律師
杰狗你好快D 告人"不誠實使用電腦罪"

撐

民眾力量

推呀推

好

係隔離post見到有巴打收到可靠消息
蘋果會係短時間內做野

sor 用左舊相

阿勇既軍師，sorry應該係阿勇背後的法律顧問，向連登仔和所有網民作出呼籲，一係收手一係坐5年監

希望盡快見到騙徒一家冚家剷既新聞

無問題。。。。poster長用都ok

條片係直頭就係達善樓樓下， 行落幾十步去黃大仙中心外 d 樓梯

係咪要告卧身嘗蛋巴打？
我都拎3千出黎頂都得

師兄住果頭

大鳩哂所有連登仔

本身都唔想推
依家推個傻西出黎拍片鳩up想當無事？

好心租間房啦。。。。唔差果少少。。。on9

岩呀

推爆佢

咁重要聲明應該係中環甲級寫字樓d咩咩咩律師行，係律師見證下宣讀，就咁係屋企樓下求其搵個位宣讀會唔會兒戲左d

叫勇哥背住牆拍就已經唔知係邊度啦

LM

那有錢！

推番14先

你是咪笑佢地on9

笑死人咩

集中推14先

前幾日同朋友去shitty搞啲野，點知見到潘生，塊面黑到
係咪俾外賣仔搞到冇覺好訓？

落番布 ／ 對住淨色牆都得...
智慧呢家野......係冇就係冇

又或者去信蘋果找錯處，再唔係 出信去 報評會 投訴蘋果報導失實都得

圖中左上角咪係達善樓囉

你有冇爬文， 臭雞泳係我阿哥條舊菜， 佢以前成日上去隻雞屋企屌閪

你呀哥覺得好唔好屌

潘狗你快D 告人
我準備定錢捐出去
今鋪我唔捐， 我衰足一世

所有網民
狗杰手頭有幾多budget告人

仲有蘋果

推到對狗男女出嚟認錯

推14定15

過去推14先呀巴打

14

[red][/推返14先red]

推14先！！！
有名你叫大仆街‼️推到潘杰比人拉‼️潘杰霍紫泳唔還番50萬出嚟你個妹潘儀9月開學等港大見街招(14）

LIHKG @ Android

潘杰好似quit咗U?

推返14

咁既牌頭，連登仔巳經嚇到賴屎

係大家鬧勇仔之前，可以聽我講少少?

我女朋友做特殊教育(Special Education Needs, SEN)老師, 我俾左勇仔段片佢睇。

佢話勇仔個樣同講野，應該係屬於“有限智力"(Limited Intelligence). 佢見過咁多個案，都幾乎肯定。 Limited Intelligence 的定義係IQ 70-79. 正常人係IQ 80-120, 而IQ<70 先可以叫做弱智。而Limited Intelligence兒童的家長絕大部份會送佢地上普通中學，咁佢地會缺乏保護自己的常識 (特殊學校會教點唔俾人呃)。

我想講，幾乎弱智的都呃，仲要迫佢拍片登報，潘杰同霍紫泳應該落地獄。
對於知道勇仔智力低於常人的你，仲鬧唔鬧佢，I leave it to you guys.

你阿哥真識食

發緊夢 輕輕一推

認同 我有親戚都係輕度
佢地有樣睇
我一眼就feel到
佢地相同磁場

推死呢兩個仆街

其實有無方法搵到啊勇嘅表姐 講多d事實出黎 然後焗鳩到對狗男女現身

推爆佢啦

認同
佢兩家人實落地獄
仲要係畜牲道 永不輪迴

拍段片出黎又炒返熱佢

推到天遣滅門為此

止

其實真係多鳩謝個哨牙雞個閪腦
諗D咁嘅屎橋出嚟搞到大家更加增佢同個大陸撚

智力有問題既都呃得落？！

呃咁多都無？

劇情峰迴路轉！

根本唔駛專業，一聽佢講野就知係有少少弱智
呢兩個狗男女年紀輕輕，男既都叫大學生，
如果腳踏實地做人相信都唔憂米
點知走去呃個傻既，仲要欺騙感情、錢
做錯完唔認唔負責任不特止仲威嚇返受害人出黎狡辯
咁樣既人渣真係要地獄都唔收

呢種人要一世永無翻身之日
只可以係街乞食渡日
咁個世界先叫有返少少公理

阿勇你睇佢講野d眼神、語氣同動作
係好似m記kfc醫院d後生清潔工
即係跟programme請返黎既輕度弱智人士

同埋作有少少speech impediment
呢兩條人渣識佢咁耐冇可能唔知
講真呃人錢日日都有
呃個傻既，俾人踢爆仲照推個受害人出黎死
真係人神共憤

到底要幾智障先會拎自己啲學校嘅紙入鏡

俾阿勇拎*

未審先判入嚟未呀

還錢呀仆街

咁多連登仔，可以拉得邊個

得一個負評，你地輪住mon post呀？幾點又到下一更呀

拉一嗰全部一齊去自首 我哋全部都屌過哂佢老母囉

仲大鳩我哋話恐嚇呀
好撚驚呀 屌佢哋老母
呃人錢仲好意思 出嚟大鳩我哋

好撚驚呀。
推大d 囉。
睇下邊個玩得起。

本來玩2個星期都無人理。
奸夫淫婦卡卡都完左咁。
佢要告就告呀！

推撚到佢仆街冚家剷

睇唔過眼

希望有成果

人善被人欺
睇得出勇係發自內心當騙子集團係朋友
做得出預左要還 自首啦

唔係話笑呀勇 認真
呀勇係咪有d輕度智力問題⋯⋯

唔出奇

同埋佢係咪政協丫
係咪痴線呀，撚有勢力拉到網民咩

點解咁多人話佢阿勇弱智
佢睇落同講野都係正常人 係個樣老左小小
起碼正常過我呢條毒撚

ip都唔洗check 拉哂連登仔

潘杰個名本身已經有柒味，估唔到仲要無腦

咁佢比張信用卡人點計
勇仔你都唔知係咪比人剪左條撚，on9就算仲要丟盡男人嘅假

做得呢啲陰質嘢 邊撚到有腦㗎

其實阿勇好樣過個潘杰

睇埋條片都判斷唔到

推到狗杰收皮

如果條片真係阿勇本人，我只能講佢真係好撚 on 9。
已經唔係單純同善良...做人做到咁真係好失敗。

不過，嗰兩條極品仲賤，大家唔好停

呢邊都留定名先

剛爬完文，如果勇真係 limited intelligence 我收返，同阿勇講聲對唔住

點都好，嗰兩件仆街真係要落地獄

呀勇做乜鳩

訓前一推

兩條仆街真係弱撚智。

自己炒返熱個話題，仲要放多咁多料出黎，等同玩自爆。

呢件事都話左俾我地聽，連登呢個幾星期做既野係完全觸動左佢地神經，唔係冇用。而佢地亦都日日喺度 mon post。

見係你表哥 入黎幫你推一推先

做野咁撚唔細心
潘杰你條垃圾都幾難撈得起

見係你表哥，咁就幫你推下啦，如果係真爆多啲消息出黎

阿勇應該係個啲超級單純嘅人嚟，而且又唔係醒目個啲

以蘋果唧開牙膏既風格
應該手頭有晒貨先會出報導

臭雞多的是。。。。

幫推

其實其他post話炒車果堆去撚左邊？出黎幫手解釋下先

班垃圾炒車撚10次,10次都係浮上水面笑柒連登仔炒車之後就會深潛

個傻仔又幫港共轉移視線

唔好推啦

要繼續

得淡笑

唔好再推la

有人話其實潘杰霍紫泳大不了深潛等件事自己變淡網民唔再推咪得
其實係冇用 因為就算件事過多排冇人推
件事都係以「潘杰同霍紫泳係一個騙子」呢個事實咁完結
兩個全家相見哂樣 成世一出街d人一望到你就會用你係個呃錢狗(家人)既目光望你
呃錢狗全朵兼全相曝左光 正行唔會請你 逼自己成世撈偏 但撈偏門露哂樣一定冇以前咁易呃人
就連細妹日後見工 同時有兩個interviewer HR認得你個名都一定寧願避嫌揀第二個 成個大學生活人人背後講你閒話 一去旅行 食好d著靚d 唔洗諗肯定又係洗阿哥呃番嚟d 錢
老母日日比人屌 口就話一家人 實情生著你個仆街仔真係dup心口
就算呢單野過多個幾月冇人再理 都已經對佢兩個全家做成永久性創傷
潘杰你越遲出嚟面對 越多人幫你名留清史 遲d幫你作埋歌

再回帶

呀勇話唔好再搞佢朋友家人

[img]
15605.png[/img]

大家要認住唔好搞到佢地呀

仲有朋友妹嘅朋友

加埋屋企人嘅朋友都係

push 14

本身佢唔做任何野 過一排淡左自然冇人理

好似之前達哥BACKUP狗風波咁

而家又燒番旺佢做乜鳩

推一下

推撚爆佢唔該大家

睇左少少片
依家即係點呀
果兩條狗閪又唔還錢？
要阿勇認無事當算數
屌你老母 蝦老實人

若要人不知，唔好太低B

兩條老千幾時有報應

推牙

毫無歉意
仲要揾受害者出黎拍片
Cls

嘩, 咁撚賤都得嘅
阿勇真慘, 幾時先清醒

人在做天在看

點解又14未完有又15

仲真係唔撚還錢同道歉~仲迫返受害者拍片~屌你唔識死
睇住自己身邊d家人同朋友被人搞~
兩個死賤種~快撚d死啦仆街!
推!!

push

唔知尋晚開多定開錯咗

呃完個智力有問題既人錢之後仲要迫佢拍片道歉，惡人先告狀，真係未見過咁撚賤嘅人

弱智嘅都呃
落地獄啦兩條廢柴

推14先

留名

死得未？

唔係想笑阿勇
但我接觸過好多唔同類型嘅SEN學生
阿勇應該係有限智力、讀到正常學校嗰種學生嚟
咁都呃人，有無良心

推撚死個賤人

潘杰你都有今日

忽發奇想， 究竟潘狗同霍雞有冇正職工作呢 ?

暫時都係 set 天仙局啲撚樣嚟，邊有正職

真係鄧佢地父母陰功， ust bba, 求 q 其搵份mt 做， 捱幾年都幾皮野啦

我係潘杰契哥
大家放過佢啦

Pish

人手置頂

其實阿勇會唔會有痛腳比兩個賤人捉住所以逼住拍片?
有冇巴絲識得阿勇或者阿勇嘅朋友可以了解下?

仲有姑勿論阿勇真係比人威脅拍片或者自願拍片
對佢心理負擔其實已經好大
點解對賤人咁傷天害理嘅事都做得出

屌你老母呃錢狗
人分分鐘成世就咁就比你呃左
仆你個街啦 你唔身敗名裂破產既話
容乜易仲有咁多受害者呀
你係咁醒就出黎跪地還錢拍片道歉

推呀, 呢啲人唔可以放過佢哋.

想知阿勇表姐點睇

推到兩條仆街跳樓

公義何在

aiii

Youtube段片刪左

不嬲都冇 法律冇鳩用 只係有錢人打壓窮撚既工具/管制賤民的工具

其實潘杰佢哋係咪有黑底係背後撐腰?

2018仲用黑底兇人咩

以前個社會,如果發生呢D事.會有街坊或輩份高既人出黎主持公道.
再近DD既時代,會有權貴人仕出黎.又或名人紅星有知名度既人,甚至黑社會出黎主持公道.

現今社會...........唔關我事架喎.喂!今晚去邊度食野好呀.上次果間和牛嘛嘛地.

個2條友幾時死

lmlm

冇架啦 社會: 信法律, 唔好搞咁多啦,諗下自己好過 班人渣: 告得入咪拉我

KEEP住一日一推

姓潘無個好人
古代有個潘鳳 潘金蓮 現代有潘杰 潘頓

狗杰細妹d相呢 我要打丁架

呢度都留個靚名先

淡了

呢個post推得咁慢

有無整網典

佢老母。。似老

老廟企街feel

推推推推

呢邊可以開推用力推了

屌我14比人搶左1001

第二張個男人係潘杰老豆黎，係蘋果嘅片入面佢都出現過

好似係

隔離登有片

有冇潘狗細妹 J圖?

每日一推

推推推推推

個邊咁快1001 推

靠你喇 師兄

證明佢兩個冚家鏟幾受歡迎

得1個負皮 另外一個潛咗水？

咁個女人係邊個

應該去磨緊牙

醒目杰
讀書叻
又高大威猛
大把世界啦
貪果少少搞到自己咁出位

推 !

潘杰老母

係你啦屌搶左我個1001，呃你50萬

咁都搵到 師兄好波

h

呢個價要加多2q

肯定無做錯

笑死我了

想做獨醒撚呱

潘頓
打開份馬經睇下就知

嗰無腦波台公廁就算啦

咩咩妹 = 潘杰妹 = 阿儀

推!

潘杰我攞梗，耶穌都留佢唔住我話嘅

神探
推

小弟發現多左個bug 但唔識up相 尋日會員未審先判開post up左嗰兩份報紙嘅道歉啟事 個地板match條臭雞張全家福

無証據證明佢就係呀勇

唔撚係呀 睇下先

又真係綠色地板

紫詠BB

唔推唔係人

街招呢？

臭西潘儀呢？

比阿哥捉左去做雞呃錢？

有無臭西潘儀同學？

點解可以咁撚仆街，玩完一次又一次

有冇人可以UP上黎睇 比人對照.

好多bugs

潘杰夠膽出街未

有呀 你估下我係邊個

lm

pish
港島見到你地d街招 快d帶口罩去撕啦

我發覺 雖然係遮住電話地址但係一旭個下睇到曬

Push

蘋果回應未 人地話你報導失實 點信你 以後唔洗睇蘋果新聞了

未追晒po不過照推左先

屌你又係水木金

你個咀

搶我1001

老老實實，臭hi俾呀勇屌返獲算9數啦

睇呀勇應該渣下波就射左架喇

到時50萬穩穩陣陣袋落袋都咪話唔爽

蘋果快出招

剪得好有心機

繼續推

而家連登無人理9阿勇，你屌9佢都無人care

毒撚真係有樣睇 清醒下啦

50 萬，起碼要任屌一年啦。屌明星都唔駛 50 萬啦

即刻睇下先

蘋果嚟個大反擊啦！

巴打cap圖

蘋果唔係唔反擊呀 啖氣你都吞得落唔出黎爆料 以後轉睇西方

果兩格廣告洗唔洗1000蚊？仲要登1日，我以為登足一年，等我今日買左兩份報紙完全唔見有

勇畀人搶咗五十萬

我而家再搵人呃五十萬安慰自己

就係呢兩個生佢出嚟

有冇潘杰J圖

推下先

貼街招仲嘅巴打有無咩update

本來件事已經淡緊，又無啦啦整條咁嘅片

潘狗老雞

老雞驅風

Dllm......
你對狗男女 做人做到咁撚賤真係第一次見
呃人都唔撚同計住 仆你個街弱智你都呃？你仲係唔撚係人丫

仲要穿曬煲 都仲要搵方法掩飾 仲要柒到再穿煲
屌你肉唔肉酸丫

我真係生平第一次見識到人可以劣質到咩地步
認真講其實有點心寒 呢d咁既垃圾岀現係一個文明社會到

我信呢個世界有報應 所以唔好以為走得甩 始終要還

facebook有人爆料話受害者有自閉同輕度智障

要幫

咁你可以考慮google下

我好 內疚 當年無出力打擊衣班冚家鏟
所以出現勇哥事年

表弟同coco會帶佢去睇相熟牙醫，驗完證實智商達到正常偏高水平

記得唔好漏左佢地屋企人

有冇人知佢去邊間牙醫

等睇勇仔被自殺
杰狗都無咩招可以出
勇仔交埋條命俾霍雞， 勇仔你都係得唔到霍雞

巴打靚波

杰妹係咪del左fb
睇黎係而家先識驚
有份洗錢唔係以為冇份還呀？

做乜唔影相

開學即刻做咗焦點

佢自咩殺，而家單野巳經唔關佢事，跟本無人理佢，佢當自己是什麼？連登仔係要騙徒無機會再出來害人, 關佢咩事

公廁真係好難聽好難聽

不過你真係公廁

自己 執一劑先

其實個五十萬照蘋果報用黎買哂野
佢倆個仲有錢還咩？

上個post有人話識呀勇話佢地私下deal還錢
係咪即係流料

勇仔死有得食花生
杰狗你有自稱好多計

擺到明杰狗扮勇仔朋友

屌

低能嘅都，兩條友真係仆街嚟

臭雞的朋友也是臭雞

可以嘅話，作埋歌、拍埋片，最好簡單易上口，好似拔萃陳庭佳嗰啲，10年都仲有人記得就啱啦…

pish

傻仔杰知唔知開始告咗之後會點？
係男人就快啲告，唔好吹水

麻煩你叫佢還錢，係咁發展落去，恐怕就嚟變國際新聞。

喂 我屌你老母

杰仔專頁開始寫生意之道, 仲唔去LIKE

咁要靠你地

杰狗俾幾舊水諮詢下律師 ， 大下連登仔渣
俾幾十蚊買A4 紙都慳，點會真係請律師告你
而家連出律師信都慳
連登籌款籌左接近10K ， 都夠出三封信啦

你可以幫佢破處，帶佢番黎現實

酒店雞都係2-3000
勇哥五十萬都拖唔到手仔

推呀
唔好比件事掉淡

捐錢List

行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4
5

推呀

有力出力， 有錢出錢
等睇杰狗仆街
籌到嘅錢愈多， 我地嘅底氣愈大
幾十蚊都得

like 左

太遲了

求潘儀J圖

gay

你也是臭雞

再講我爆你馬眼

屌佢老母，大大力

改咗名？

捐錢List

行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5

潘儀呀 屌我啦潘儀

巴打勁!!

快啲like 爆佢

阿勇表姐，你不如登報同柒頭勇脫離表姊弟關係，好快有人推佢去借財仔，借貴利，到時連累埋你就慘，佢要死你由佢，你要幫巳經幫晒，要做巳經做晒

捐錢List

行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)

dllm

要捐屎眼？

捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6
7
8
9
10
多多益善小小無拘 歡樂滿潘杰

3k太少了

死gay佬

要打全名

好快果2條友就會好似古惑仔入面d劇情咁溶左阿勇

this is love u know

你值0.3k only

推 推到佢兩個仆街

我東都話正

跳樓啦你

對腳同黃腳雞一案中女主角有得fight，係差咁少少lean mass

屌你好仆街

爆個真相出黎算啦，唔好傷害自己呀呀勇

快啲去like 跟手share 出去呀

屌你 有無睇條片 我send咗俾你

邊個騙子家人來？

港島仲見到

4 潘杰(著草) $500

元朗見到

咩片

係我無用，我連打J都要諗住佢

屌你再懶啲

屌你潘儀啦！ 仲有佢啲fd

放係高登 group 等人睇下

放係唔同 group 比人評論下

捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 潘狗霍雞死得未 $100
6
7

捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7
8
9
10
多多益善小小無拘 歡樂滿潘杰

捐錢請佢地食m 記咋 可以加大

厲害了，我的杰

捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8
9
10
多多益善小小無拘 歡樂滿潘杰

捐錢List 行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 潘狗霍雞死得未 $100
6 女桐學 幾百至幾千，要睇吓到時有無錢
7

捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8釋天武$300
9
10
多多益善小小無拘 歡樂滿潘杰
＿

捐錢List 行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 潘狗霍雞死得未 $100
6 女桐學 幾百至幾千，要睇吓到時有無錢
7 潘杰(著草) $500

Tg睇啦

隔離登果條？

仆街快撚啲推

大家唔好回5毛傻西

捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10

唔得閑貼咁多街招同推post
出錢當幫忙

係

睇左呀

捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千，要睇吓到時有無錢

唔得閑貼咁多街招同推post
出錢當幫忙

11 尊尼露寶500或以上，最近窮

點解地下有字 btw 睇右未

介唔介意隔離登幫埋手

會唔會係以前d mk 仔留低架

阿勇做乜咁驚佢地

英雄莫問出處

最新
捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上

多多益善小小無拘，歡樂滿潘杰

潘杰出律師信未？
你律師做野咁慢唔得ga bor

睇埋右
就算係佢地寫，對成件事冇影響 一樣要推到仆街狗男女出街比人嘲笑

推呀，蘋果係咪唔做野啦，決定比呀勇過一棟

又話12小時有回應

哈，係啵

屌又唔係蘋果自己講，一早就有保留

仆街啦咁

最新(歡迎自行填上)
捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
多多益善小小無拘，歡樂滿潘杰

屌明明有好多個潘杰架！點解張list 得兩個

人講你就信呀，狗男女話冇呃錢你又唔信

唔撚係忍呀 你睇你唔起呀蘋果

gv

巴打咁有心整合 加埋 第一身自白，唔撚你唔like 呀

屌你

行撚開

咁撚多錢一陣潘杰出封信俾自己
再係到開ac po出黎呃撚佢

推推推

我為左你呢個問題
我問左讀 law 嘅大學同學
助訟一般黎講，係好難定罪
好多都係要有瓜分利益先告得入

呢單野無人會瓜分利益
同埋講到明經濟上支持官司纏身經濟困難嘅巴打生活

參考魚革，雨革嘅前例
無講到明籌款單單只係開支律師費
當然啦，被告嘅巴打用黎俾律師費， 捐款人都理唔到， 應該好多人都會願意俾生活費

所以
籌款繼續

(歡迎自行填上)
捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活費

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞) $300
5 180(差2cm) $3000
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000
10 女桐學 $300
11 尊尼露寶 $500
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000

潘杰跳樓未?

為方便統計
我打左確實數字
當中有範圍嘅捐款
我以最低數額入數
個別捐款人日後想提高捐款
歡迎自己加高數額

杰仔分享去到3啦
記得睇完讚埋佢個紫泳bb演技好

蘋果出黎平反未？
你唔撚係比兩條仆街食住上呀？

乜真係呀勇問屋企人借錢登報咩？

比親身上去蘋果，由記者報導多次

其實杰狗邊有咁高招
你睇下佢拍片連買白紙打格仔都懶
邊會早幾多 post之前 就會留言 罵自己
自編自導自演
同埋開新AC 係好明顯
以杰狗智商點做到

繼續推，推到佢兩個仆街為止

謝巴打

潘杰仆街仔 弱智都呃 準備比天收啦 柒頭

唔推正仆街

岩呀 人唔吠狗都笑啦

佢有咁撚醒就唔會比人爆呢鑊野啦

最新(歡迎自行填上)
捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
13 狂擊入洞 HKD 3000
多多益善小小無拘，歡樂滿潘杰

唔好比佢地兩個睇死呀，唔係以後唔撚再睇蘋果

屌你地下下幾k 幾k 咁黎，姐係搞鳩我潘杰姐

蘋果唔反擊正垃圾呀

最新(歡迎自行填上)
捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
13 狂擊入洞 $3000
多多益善小小無拘，歡樂滿潘杰

我奮力推 推到沒法推
推到沒法分清我是誰

推到10k 個like 我幫178巴(幻想有180身高果位)

買m 記加大

告？告咗蘋果先啦

即叫即蒸咩
朋友係毒果入邊做
班友做緊野架啦
揾緊狗仔跟緊杰狗同臭雞
俾d時間毒果啦

(歡迎自行填上)
捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活費

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞) $300
5 180(差2cm) $3000
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000
10 女桐學 $300
11 尊尼露寶 $500
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
13 狂擊入洞 $3000

總數：$20000
人黎， 我哋捐夠6位數字 黎同潘狗鬥燒錢
潘狗你好拎錢出嚟告連登仔
我擔心你唔夠錢出律師信

快

信你囉巴打

推呀 佢地太低估連登仔嘅威力

同生果玩?
真係唔知掟。。。

人哋專攪慢慢日日爆料
你出一條片就想要人停止?

真係完全犯晒兵家知己知彼既大忌

佢地依家真係屙篤尿都提心潮吊膽

岩啊
Mon 緊 post 嘅潘狗霍雞你要講得出做得到先好
出錢請律師告連登仔

我地要做啲咩先肯放過我
呢刻我係潘杰

推到跳樓

仆街真潘杰負皮呀

推爆

推到全家成世生花柳無得醫帶著花柳長命百歲

好撚正呀屌

直播 你、公廁、阿勇、潘儀 4P激戰

我貼架

一放工又有花生食
蘋果幾時出呀

專業！

咁我遺臭萬年算，點都唔會出賣呀妹

潘儀

貼咩

大踢爆

呢期真係窮
幫推支持

如果出咗報道，我買份當支持下
增加下佢售量

唔撚好出街囉

係咁推

絕對要

蘋果擺單嘢上A1啦

集體去蘋果日報page 留言要佢平反

笑到仆街

負皮我俾架。。。你話你呢刻係丫嘛。。。

btw 我真係唔明, 其實由呢單嘢沉底, 幾個月後都唔會多人講架啦, 拍片真係自暴其短

另一個角度睇，佢地勢估唔到連登仔係咁推仲出埋街招 你估佢地真係成世唔係香港生活咩

我地唔會忘記潘儀 同霍子賢架

一日屌一次 , 一年屌365次

hi 我係專距人錢嘅阿杰
我係黎幫手推的

今日無料爆 推得好慢

等蘋果

將來要搵工做生意，人地知你有咁既底，到時搵番相關既野話蘋果老屈佢，拿...當事人澄清左跟本無咁既事

第一次咁想睇蘋果動

或者拍片未必係想平息件事，只係唔想有法律責任，可能狗男女每日仲攞緊阿勇啲錢吃喝玩樂，連爆房錢都係用佢張信用卡。

距

好波
希望有好消息！

好撚正

係喎有point

幾時家訪臭雞

就算成功解決法律責任問題，社會責任佢地解決唔到

你想呢

咁社會責任佢哋就唔會理啦

依家要靠社會力量

佢地自食其果啦

連登力量

諗起都覺得慘

呢單野其實一搵心理醫生同專科醫生證實受害人智慧比平常人低
己經可以落charge 拉狗個哨牙閪同大陸狗

佢地拍個條片又聽到有條女咳
有聽到有條仔打乞痴
你地估下係咪佢地兩個

留名睇警方跟進

蘋果無野爆？

仲未有呀

我以前有個FRIEND
個妹智商俾忽常人低 跟住比條仔跑左個蝦條

佢家姐即刻帶佢做醫生評估
然後再去報警
搵埋律師
條友即刻入去坐左一年監

請大家keep住貼街招

街招攻勢先

有基金係度 ，貼街貼到罰款都夠俾幾次

乜依家高登要搵人做埋記者果份咁慘

咁我可以出賣？

放心貼

係呀

sor 打得太快
以家先睇到咁撚多錯字

一諗起成朝個走廊都係街招

聽日印返啲街招周圍跑下先，希望唔會唔小心跌到周圍都係啦

有個醒目家姐幾重要
阿勇要感恩有個表姐

狗杰都要感恩有個表姐做雞佢先有軟飯食

佢哋邊有咁高智商
杰狗霍雞只係想利用勇仔自殺黎平息事件
而且條片三個鐘就唔見
證明佢 Mon 實連登言論
佢哋出幾百蚊咨詢律師先拍條片加D on 9 對白落去

其實呢個case好簡單就定到兩個仆街咀
只需要阿勇同佢屋企人肯配合

上到庭再搵埋以前俾條大陸撚呃過嘅人做品格證人

我肯定呢兩條友呢一世都唔伯有運行

臭雞真係臭雞

真心 佢地邊撚識搵律師
成身都係屎仲敢衝上律師樓

我做律師見到呢D case我都耍鳩走佢地啦
明知輸梗

潘杰 我屌你老母

大陸狗潘杰

屌得好！

唔好屌佢屌我

Thank you攻守囉

最新(歡迎自行填上)
捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
13 狂擊入洞 HKD 3000
14 射落街唔益你 5000

多多益善小小無拘，歡樂滿潘杰

大大力推

原來貼街招 俾人捉到都只係罰 $1500？！
個基金都夠找十次數都有突

抵玩

支持，有需要到時會出一分力，

屌你老母杰狗幾時還錢

最新(歡迎自行填上)
捐錢List
行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活

捐錢時間: 第一個巴打收律師信後

目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾
既然杰狗想 大 連登仔
即管放馬過黎

想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
13 狂擊入洞 HKD 3000
14 射落街唔益你 5000
15 風之使徒 $300

多多益善小小無拘，歡樂滿潘杰

垃圾狗杰霍臭雞還錢道歉啊屌你老母!

潘杰我要你永不超生

佢地而家仲慘過爭人錢，呃左條on9出來拍片，你估可以同條on9斷交，條on9成世跟住你。每日whatsapp一大輪廢話，寫心意卡寄比你，問你洗唔洗擺酒，以前你可以唔應機，今日佢有你地址，佢失驚無神走上來禁鐘，你都咪話唔得人驚，一陣佢又自拍條片比你，話要自殺，成世好似冤鬼咁跟住你

唔明有咩好留意 日推夜推

推到佢仆街

呢個真

柒頭勇唔會為網民而自殺，佢要自殺就一定要同美容雞一齊，而家痴杰同臭雞反而有痛腳係佢手上，你如果對佢唔好令佢充滿負能量，佢就搵蘋果爆料，對狗男女今次自己捉蟲入屎忽，一方面要面對連登仔追擊，另一方又要面對個低智力既

一定要keep住 唔好俾個熱潮退卻

記得之前仲有人話件事過多一頭半個月就會自動丟淡 你知我知佢地都知
佢 地 唔 知 呀

條片好過引，根本係為炒返起件事而拍

潘杰撻撻

潘杰coco咁撚慘俾阿勇屈
仲要阿勇道完歉咁快就del片,無啲誠意
真係要推撚爆佢呀

而家仲有無人貼街招？

未睇先推

其實律師信好小事
我同班朋友做開踢爆倫敦金嘅網站，年中都收到唔少律師信，但冇個人真係夠膽越洋過海黎告我地
btw 我地搞掂晒手頭上啲倫敦金case就過黎助巴打們一臂之力

搵巴打去美容鋪頭，佢兩個屋企貼街招啦

好波

狗杰同臭雞係你個網出現就好

推到長期置頂

推推

推 哇 好驚啊 電腦罪 人在澳洲定居 推爆佢 黎捉我坐5年監啊

本來一直潛水 依家真係日日推 希望潘生知道做左D憨9既野

輕輕一推

告佢老母臭蟹

表弟你起邊

係度
mon緊post

起身推post啦？

定你又夠鐘起身食宵夜

推！

支持全面追擊杰狗

騙子同受害人都係痴線既

紫泳

老漢推post

30個泡芙送黎黃大仙，我要鯨吞

臭閪吞泡芙

依家係香港好多野聽都好荒謬，但確確實實發生緊
好多人同事擺明係錯既都可以唔需要負任何責任
反而好人好事卻比人迫到走投無路

個世界唔應該係咁，香港唔應該係咁

你睇何君堯同埋唐琳玲犯同一罪名，兩人嘅下場分別就知香港所謂法治社會係幾咁荒謬。

COCO姐, 一個係外, 一個係內, 入境主角都唔同, 點會同一罪名呀

狗杰去左邊

一般而言，法庭內不准攝影。至於大樓其他範圍，只有在獲得特別許可下，如在委任儀式後、或傳媒在大樓範圍出入口外的指定地點才可攝影。 轉載自東方日報
基本上只係告與唔告，法例一定觸犯左，所以先話香港法治社會之說荒謬。

平心而論丫, 人地張相得自己一個主角, 話佢ON9係可以接受, 對事件有幾大影響?
另一條友係庭內影人頭實況, 點可以混為一談

反正你係COCO, 唔教精你

大家唔好繼續推啦

咁唔好為推而推, 大家討論下D細節
其實阿勇哥俾張卡人, 係附屬卡定自己張卡?

原來有海外巴打
你可以做多我哋好多野
你知啦
香港法律管唔到外地

Pish!

晨推

我奮力推 推到沒法推

即推

外國巴打

推你屎眼

哇咁撚早呀

屌你 返8點

好撚爽，番8收5？

10呀屌你

無自由 我失自由

奴隸

見人工幾高又有得瞓就算啦 又唔係做成世

介紹入行

要考牌 巴打做邊行

搞潘儀

哈哈! 師兄真係有見地!

咁你可以唔留意

唔該晒巴打先

係! 所以我本來都只係 CR-ROM
但比各位巴打感動, register 返個 account 去推 post

但慘在傻婆單 case 係用我地納悅人既錢嚟審
之後話罰佢錢, 但點會比, 咪仲荒謬過何君堯

建造業

你冇力推，就留番比我推

不推不是人

推啊

如果個個都只係掛住番工放工度計搵錢買樓，只係顧住自己，到時就真係仆街。
為左減少社會上再出現類似咁嘅撚屌，係要做啲野

我又推

你推完，我繼續推

屌你睇下邊個推得耐啲

花生就嚟食到絕種

食到你個名咁都未食完呀

夠疆繼續推

你叫到，唔推唔得啦

大隻仔

返工前推一推

唔好停呀你

點都推到1001

講得好啱! 但返工放工無錯架, 有時要幫人都要搞掂左自己先麻
但真係唔可以對咩都麻木同唔理, 應該為正義發聲, 咁先唔會令香港越來越中國化

話明排骨

你準備開新 Post啦

1002

Lm

190 大隻仔

推撚死班仆街

主要因為社會上大部份人純粹有個夢想就係搵多啲錢，跟住買樓，其他野關人撚事嘅心態，越黎越赤化
傳統金句：事不關己己不勞心
就算番工都要為正義出一分力

臭雞

屌你160咋

開你屎忽

1003

女人用美色呃錢唔係第一次 但呃人幾十萬 咁

開定16

230

咁都有好多人係買完樓, 生活叫安定啲啲之後, 先有心力去幫下人

屌你想走呀 狙擊你

1004

屌你介紹份工黎呀

屎忽未被開發

當然亦都有好多好心人

但香港有幾百萬人，有幾多%係咁有人性

178巴好鐘該開發屎忽

推, 唔好比兩條人渣走甩

呢個世界有冇人賤得過潘狗同霍雞，佢老味臭閪

基金總數：$25300
潘杰出律師信未？一出就捐錢
歡迎接戰

激鬥一番

佢對面不是連登仔，係蘋果

今次食硬屎

屌你呀出黎推啦

推到2046

食唔食硬屎就要睇下蘋果同唔同佢玩嘞
希望Apple 見到民意, 當警世又好, 做善事又好
真係係咁意都要回一回𠴱兩條人渣

再唔係, Apple 係咁意出封律師信告佢地誹謗,
佢地仲嚇到賴?!
跟手要佢地登報澄清, 反正佢地咁鐘意登報紙

呀勇果條片擺到明辣鳩慶蘋果，幾時出料應該只係時間問題，表姐應該知道件事後再同蘋果傾。
蘋果冇十足把握，果陣應該唔會出片做佢地，等睇狗杰告蘋果

狗杰賣樓啦

佢有閪錢打官師咩

問勇哥ATM拎咪有

屌你呀又推

老漢推

推到變過街老鼠

老雞也推

潘杰快D拎50萬出黎請大狀打官司

人咁大隻老鼠你見過未？

答案唔係米奇老鼠呀
係潘杰同霍紫泳呀
仲有潘儀同霍子賢都係呀

推咗咁耐有冇巴絲發現對狗男女行蹤？我諗佢地出街一定會喬裝打扮，大家記得留意下身邊有冇可疑人物

之前行動嘅巴打收到WhatsApp
狗杰sent message 目的就係想用法律責任黎嚇退巴打
從而消減對付狗杰霍雞嘅行動
當然狗杰得把口話告人， 邊有捨得出錢搵律師
但我哋要做多手準備，第時接戰我哋都唔驚

致所有行動嘅巴打：
我哋永遠係你背後堅強後盾
經濟上我地一定支援到底！！！！！！！

免除爆料者， 行動嘅巴打 嘅一切憂慮

基金總數：$25300

可能日日瘋狂叫外賣

狗西2件

就黎要開16啦

成和敗努力嘗試
人若有志推 post 不怕遲

紫泳在勇未為意
騙錢靠真本事

做個真的騙子
全因杰狗的失智

知道有潘狗霍雞邊到忍得到

好文采
繼續丫

難忍就不要忍

就黎1001

見到姓潘,但應該唔係啦,係就真係香港福氣

情困男墮樓亡 胞弟疑自責企跳

推到狗杰道歉

自殺男細佬22歲

臨扮工一推

G泳

都系姓潘 點解唔係潘杰條仆街仔跳

跳完都要狗妹承擔後果
9月 hku 紅人

跳樓撞擊而死果一下都唔足以抵銷生前呃錢嘅罪行

正常人係咁？唔係掛？

今日星期五
大家比d油加d力貼多兩張街招

特別有d巷口位. 好多office人會落去食煙吹水

講野有少少shy同step back姐

佢做保安咁耐唔駛點同人講野
溝通能力大削其實正常
再加上唔留意新聞時事
冇對美容雞stay alert

幾時有家訪?

我都見過啲保安好似佢咁，日常 duty 無問題，但係都似比人呃個啲

成和敗努力嘗試
人若有志推 post 不怕遲

紫泳在勇未為意
騙錢靠真本事

做個真的騙子
全因杰狗的失智

推 post 要我願意
全力幹要幹的事

誰做表弟扮誠意
杰狗呃錢不必多砌詞

呀勇為這份情意
敗光身家真慘事

做個真的騙子
杰狗總歸要衰一次

無謂要我說道理
豪傑也許推 post

同做個血性男兒
推到杰狗仆一次

全部靠杰狗那騙人故事
回水也不再猶豫

用我的真心真意
懷著鬥志向 post 裡追

推post 有特殊意義
能改變阿勇際遇

求進post 維護正義

出埋歌詞啦 巴打好文采

留名跟進

我屌你
睇到眼濕濕

巴打好有心
我會要求178巴幫你含

額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
13 狂擊入洞 HKD 3000
14 射落街唔益你 5000
15 風之使徒 $300
16 朱隊友 $300

都無新進展嘅
我呀哥話你地好撚廢 佢照出街無人認得
好似又釣到隻水魚準備呃

比啲時間啦

額， 方便日後兑現承諾

1 醫科生 $3000
2 狸貓機械人 $3000
3 奧利維亞 $3000
4 潘杰(專搞臭雞)$幾百元(力已盡)
5 180(差2cm) $3000 (有得爆排骨仔再加3000)
6 潘狗霍雞死得未 $100
7 潘杰(著草) $500
8 釋天武$300
9 薄奠 $2000-3000
10 女桐學 幾百至幾千
11 尊尼露寶500或以上
12 23歲仲係童顏（高登特派）$1000
13 狂擊入洞 HKD 3000
14 射落街唔益你 5000
15 風之使徒 $300
16 朱隊友 $300
17 德國打老虎 $500

揾唔到

冇新料照推

有冇巴打幫手開一開新 post??

等陣

1

仲有2個

1 個